唔想立法會選舉無得投票？ 唔該入黎

話說之前有個電話打過黎 但我果陣番緊工聽唔到。 之後打番過去，先知原來係選舉事務處打黎 話寄信比我無回 問我做乜唔回 係咪轉左地址等等。

假設你收唔到信，佢打比你而你無聽電話 又或者佢打唔到比你，你好大機會去到投票果日先會知自己原來已經被DQ

我建議大家如果無收過信/唔肯定，可以email/打去問下 大家既每一票都好重要。

下面係我同個職員傾完電話之後，佢Email比我既內容，寫到明 我唔覆既話隨時會被取消投票資格。

push

到底大家撐唔撐港台

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

推

Push

Pu

push